{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 제주한림"
    },
    "text": "イーランドのホテルチェーンケンジントンリゾートは韓国の代表企業です。 南国の趣が感じられる済州島の海辺で青い波を鑑賞することができます。 ケンジントンリゾートのルームは快適で、漢拏山の精気が感じられる小さな楽園です。 朝食時間は07:00から10:00までで、入場は09:30まで可能です。 朝食は1階のラウンジでご利用いただけます。料金は大人19,900ウォン、就学児12,900ウォン、未就学児7900ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料です。 人数を超過した場合、追加料金は1人当たり22,000ウォンであり、7歳以下の人数は追加料金なしで滞在できます。 最大人数を超過した場合、人数の追加は不可能であり、その費用はチェックインの際に当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケンジントンリゾートはどこの国の代表企業ですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートは韓国の代表企業です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートはどんな場所にありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートは南国の趣が感じられる済州島の海辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾートのルームはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾートのルームは快適で、漢拏山の精気が感じられる小さな楽園です。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用することができますか？",
            "answer": "朝食は1階のラウンジでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "料金は大人19,900ウォン、就学児12,900ウォン、未就学児7900ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供の人数は朝食の追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下の人数は追加料金なしで滞在できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、朝食の追加は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、人数の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、追加料金はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "その費用はチェックインの際に当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 379
    }
}